ONLINE CASINO 一問

點解佢地派牌要嘟一嘟部機???